屌那星買左牛證52424，聽朝係咪仆硬街

唉 係咪打硬把
不過點心酸，都不及見到今日發生既所有事酸

早知今日熊..何必當初牛....

警察做到野 唔會跌 住

無打到把，但心情好沉重。。
岩岩放左，想比自己心情平靜一下。。